岩岩出冊 你問我答

岩岩出冊無耐
成日見巴打開post話自己係零 幾垃圾 想自殺
算係啲咩我呢啲廢柴都未死啦
努力啦香港人

會自爆嘅問題唔答

衰咩 坐左幾耐

屎眼開左花未

1年

不嬲都開咗

衰咩

係咪真係會比人強

有無趣事分享吓

裡面d人自唔自卑

唔會強 但你情我願嘅就見過

你問我答

我覺得 內心係自卑嘅 但唔會顯現

坐邊?
有冇食洗手盆炒飯

強姦犯入去係咪一定俾人揼？

荔枝角 赤柱 壁屋
無聽過無見過 睇少啲戲

唔係。

有冇瘋狂打丁

黎緊有咩打算？

坐咗幾耐？有咩感受
有冇咩得著
嚟緊有咩計劃

冇 食都食唔飽 無力打丁

重新出發 搵份工做港奴

冧住做咩

有乜嘢食？
有冇見到天琦？

浪費咗一年 睇清楚個社會
睇到人性嘅最根本 珍惜身邊嘅人
搵工返 但經濟好似好差 好難搵

基層工作

入到去有冇真係交心識到朋友？
定係大家都係圍威喂 泊碼頭？
不過巴打 1年唔算長 就當係上咗一堂
但係你最唔好彩就係出冊時期撞正武肺
依家真係應該冇乜工種請人

邊個倉最撚巴?
cat幾? 大人倉班懲教會唔會打人?

豬肉片 牛肉片 雞中翼 雞全翼 秋刀魚 池魚 牛肉球
菜 瓜 紅豆/微豆/綠豆/黃豆/花生粥

唔明白點樣煮到咁難食

大時大節會加餸

無見過天琦 G峰就見過

死監犯，幾時又作奸犯科死返入去坐呀
你一世都係死監犯一條，冇撚用架喇你

咁樣好撚勁?

一年？一年刑期坐赤柱石壁Cat A倉？
作野作好啲啦

交心都識到1-2個
但大多數都係泊碼頭 你明㗎啦 話留contact都係客氣說話 出番嚟點會搵你呀 好撚熟咩
係呀 1年係個體驗
搵工的確難...以為最多示威抗爭會持續啫 點知多個肺炎

多謝你比機會我

連登仔平時見人就屌，人地話自己做過空姐都屌人臭雞，但對監犯於咁崇拜

荔枝角唔夠位 將高地院掉去赤柱remind

赤柱好巴 個倉好焗好熱 啲飯極難食
CAT C
唔會 但你打交而佢制止你 就會借啲咦瘋狂發洩

係咪成日打架？會唔會有欺凌事件？

平均2個禮拜打一次
會 弱肉強食嘅地方 獸性出哂嚟

監獄係咪真係同睇戲一樣 好多好狼死嘅人？
一入去有冇覺得好可怕 好似隨時會出事噉

樓主acc 真係一年無上水

喺房度 or 淋浴間? 好公開咁做?

你係咪返工太大壓力成日比人屌 上離連登咁話人拎成功感

小心身體
好好做人

第一時間上成人台問料打飛機

衰咩又唔講 係咪手足

咩都唔理會唔會搞你？

黎緊要坐監 有冇咩要留意

睇唔透佢會衰咩

唔係 狼死嘅人唔多 屎忽鬼擦鞋仔就多
一入去個畫面同睇戲一樣 都會有呢種感覺
相處落其實紋身大隻佬都唔係咁可怕

想知衰咩

1包煙(20支) 係入面購買力係幾多?

Lm 我都係

多謝巴打 大家咁話 身體健康最重要
唔跌過唔識痛

白手黑手？

扣左假期實際坐幾耐？？

監獄比上連登開post?

衰咩?
幾歲?
有冇同男倉友hehe?

呢樣真 而家咁既時勢冇野重要得過有健康
已經病左2個月 仲病緊

人哋出咗嚟

洗手盆炒飯係另一個高登/連登仔講嘅
佢話會留飯餸帶返倉另外整，詳情唔記得了
係咪似係吹水

Sorry答錯，唔係見過，但聽聞過
會係房度做 有人聽到枱離房有喘氣聲
而房果2條友係自己申請調房一齊
1個gay嘅，1個獸父（搞自己個女）
後尾可能屌完屎忽唔找數，個gay嘅報警告佢雞姦

佢有冇俾人恰

係入面，做d咩係令你 最開心& 最唔開心？

幫友人問

唔係手足，抗爭前我已經入咗去，但我都係黃，喺入面會睇新聞默默支持

最黑暗或最印象深刻嘅見過咩

就係唔想做你呢種廢柴先想自殺
不要本末倒置

唔會 你不犯人 人不犯你
補充*荔枝角收押所基本上2日就有一次打交
太多人 太亂

想問如果喺法庭度判咗要坐監嘅話，咁身上面手機呀嗰啲嘢點處理？

一路想問有無抗爭幫派
而家唔少手足都入左去
應該組幫派 唔洗俾班藍底老黑蝦

柳記有幾黑暗？

政治犯?

係庭上俾屋企人或者打包出冊攞返

偷野都一碌

之前聽巴打分享過：
係咪入到去就大家不分黃藍
包括獄卒
唔會有咩地位/派別之分？

因為就算獄卒都只係陪坐監

啲職員好陰濕 唔好信
古惑仔一啲都唔古惑
唔好亂信人講野 唔好自爆
要搵方法自娛 捱吓悶
處理定出面嘅事 入到去好多嘢做唔到 無力感好強
習慣吓無電話嘅生活
情況許可嘅預筆錢for坐監洗費

諗到再講

通常啲大佬有冇樣睇？

形容得咁仔細，睇嚟你講野自己喎

咁唔出聲，自己一個咩都唔理應該無事？

而家又準備去偷啲咩呀

打交要加監幾多

正常$46.45 & $50.45 兩款
以我個人計
人工初期~$250
做耐咗~$700

唔同工種唔同人工

On9仔

屋企人會唔會經濟支持住你先

衰咩入去?入面係咪好似同囚咁?

屌你老味，入冊有幾特別，咁都出post，你食屎啦

見到醫護停止罷工都比連登仔屌足成個星期，見到監躉就好聲好氣幫人護航

睇清楚啦，呢條友衰偷野，唔係手足呀

有冇遇過好人既獄卒?

偷咩姐究竟

偷啲咩？價值幾多？

“講好左一cue一包煙架嘛”

法官講出嚟果個數
例如法官話‘判你入獄15個月’，
咁你就拎著15個月番監房，俗稱‘流靶15隻’，

番到監房就會再減3份之1，即實際坐10個月，俗稱‘堅靶10隻’。

咁果5個月咪好著數？唔係！
一個叫 最早釋放日期EDD 即坐10隻
一個叫 最遲釋放日期LDD 即坐15隻

而懲教處係可以加你監，加到盡去到15隻。但當然唔會咁盡，通常續少續少1-2日咁加。

隔離!

出咗嚟

入面藍多定黃多？

咁$700 係入面買到D乜?

THIS

請善用起底功能

GAY?

喺入面做過最刺激嘅事係？

死監躉

藍煙定白煙

都會嘅 我都試過留啲秋刀魚返倉 夜晚用煙包錫紙包住燒返熱食 坐監食到熱辣辣嘅野會好感動

而洗手盆炒飯 可能有人屎忽痕會試嘅 但我唔會敢食囉咁污糟聽聞係荔枝角先有 落牛油 豬肉乾牛肉乾炒

最尾果個回應真定假

你黃定藍
入面黃多定藍

AgentCC條搞細路嘅撚樣吖嘛
真係坐過架佢 上晒報紙

THREAD

有冇感覺出咗嚟寧願入返去

你係hehe?

無 出入有專用狗隻跟尾 見過佢無聊R春袋 佢去邊都會拎著本簿
職員都怕咗佢 但都見過有職員大聲喝佢坐好啲

搞基?

衰乜？

最開心
收到信 有人探 瞓得著 沖涼 出糧買煙糖餅

最唔開心
比職員釘著 比人講事非 要開工 失眠 無煙仔

唔好做港奴
跟連登仔光復香港
哩條路數幾好

What is ur charge

拋連拍得1打？咁都去幾間係好彩定唔好彩

出咗嚟一段時間 唔係即刻出嚟即刻開呢個post

熱狗之前話如果一次過寄太多信會搞到手足比人釘
如果要寄信比手足有無咩注意事項?

一星期係咪放一日假，但其實放假都係係倉咁又有咩分別？

想知衰左咩要坐

IS

入面有D咩洗費?
最大無力感係咩?

貪污好閒姐咁

之前唔知邊到睇話另外留咗倉for示威嘅坐

衰咩？
Btw人誰無過 巴打加油

請問入面嘅人點睇呢場運動呢？

睇吓法庭點判，如果你部手機係證物，仲要同案件有關，好大機會係會充公。控方嗰邊會建議充公，由法官判。但你可以同律師反對申請攞返，但見好少人成功。如果部手機同案件無關，一般都會俾返你。

做番個好人 唔好再犯啦好嘛
以後要愛錫自己多d
肺炎而家好勁 小心身體

今次係第幾次坐？

坐緊果陣賭癮有無起?

陸續可能會有
但我眼見啲手足都俾人分散哂唔同監獄唔同期數
柳記唔會俾手足咁大班人聚埋一齊 因為無辦法應對
但我臨走前聽聞 因為太多 可能會將某啲環頭改成專for手足 集中處理（未fc）
啲黑社會唔會搞手足 反而會有啲好奇
因為敵人嘅敵人就係朋友 大家都好憎警察
但古惑仔好少理政治嘢 有飯食有閪屌就得
見過唔少古惑仔問手足係咪真係有收錢之類嘅問題

弱智都識上網？

非常黑暗 職員就係規矩 警察都入唔到去查案

邪教啲廢物

無腦藍

樓主gay？

睇到了
偷野一年好重下
巴打諗住出返黎做邊行

太平紳士係咪冇撚用？

都會有藍絲發吓癲指住電視鬧吓
包括有藍絲腦殘職員會大大聲屌 再會屌柒啲手足
職員後生好多都係黃 但係唔會敢出聲表達政見
黑社會會分唔同字頭
亦會根據唔同種族 唔同罪行而分裂成唔同嘅小圈子

上面答咗

巴打d職員點古惑法
同埋咁都有是非？我以為冇乜機會交流

希望你嘅人生順利同健康
加油

要等件案完咗先

坐監界老屎忽

無 估你唔到

入番去安全d 喎

咁都要問？

係 但自閉好辛苦喎

手足

一般情況第一次加1日
見紅會重啲 什至police case

同囚嗰啲係𡃁仔監房

本簿係咪用黎投訴用

有無新聞睇? 有無與世隔絕feel?

有 幾個

有 有啲小插曲 有啲職員唔俾我投票

咁會唔會有共通點架

好多人都唔係理政治 只係會見到有人打差佬就好開心
圍著一齊睇電視
但應該黃多啲

我唔食零食 唔飲飲品 會拎嚟買日用品同煙

加油 唔好再入去

偷錢都唔算係窮兇極惡je，大家唔洗講野咁難聽wor
樓主加油，搵份手藝讀/做下，都有得出頭

比你揀多次仲會唔會偷？
希望你改過自新 努力活落去

點好法
覺得你仲有得救？

有心未算遲

做違法嘢 偷偷地食好野卦？或者係賭波？係床打j?
唔肯定每日都好苦悶

2藍12白

份量唔夠之前夠食 後期高層話多得滯 要減

黃嘅獄卒會唔會對手足好啲

邊個堂口

有

NO

洗手盆炒飯你都唔知
仲叫人睇少啲戲
我話你坐多幾次監就真

只求兩餐 求教學

應該係你一cue我一cue

我覺得幾好 見識多啲 換吓環境時間快過啲

黑警真係衰撚過黑社會

見過手足收300幾執聖誕咭
但無俾人釘 只係睇完之後要佢入番包頭 唔准keep咁多 出冊先攞番

而家留起入面可能安全過出返黎

係 放紅日 放假唔洗工作 全日打波睇電視 朝早有奶茶飲

有無後悔自己做過既野

拋連受要1碌
你偷咩呀？係咪唔招

屌，搞自己個女真係好撚變態 應該要化學閹割
佢喺入面會唔會俾人排/俾人打？

所有諗到諗唔到嘅服務 都係用煙買 最普遍就係買賣食物
同電影壹獄壹世界一樣 煙仔係可以場外認購

係 我都聽聞過

上面講咗 多謝

有冇監友為咗獲得更好待遇而專舐柳記屎眼？

我身邊嘅人嘅睇法
最打死班差佬 721好離譜 出面世界好亂 但唔關我地事
政府好垃圾 啲學生有料但唔夠狼 繼續坐監食狗飯 關人撚事

愛錫屋企人多啲 出番嚟無乜娛樂 變相屋企坐監但食好訓好仲有電話 thx

1

初期有 後期無

好難過 每一日都好難過
時間好慢
頭尾最難捱

絕對係

前線手足？
又比兒登仔害？

入到去冇啖好食都有大隻佬？

職員之間都會講人閒話 啲犯就更加小圈子 或者以鵝傳鵝唱花你 所以唔好得罪人
職員多數都兩頭蛇 講一套做一套 好複雜

今日我仲存在 感謝主

有無執過番梘

安全就入面安全出入有狗跟
但自由可貴呀！

有冇啲犯柳記都驚
睇戲成日有啲大佬柳記點埋煙佢食咁

唔會kai子都可以話係大佬

鍾唔鍾意睇監獄風雲

可能係周圍記低唔同嘅人事物 又未必投訴嘅

啲黑社會入去坐係咪純粹交數？望撚到依家咁嘅樣真係唔信香港狗隊會專注/真誠打擊黑社會活動

有電視 任轉台
有報紙訂購
有 叫天不應叫地不聞

有冇見過女懲教

敢唔敢識女仔？
驚唔驚將來鍾意嗰個介意自己

我就唔撚信有點煙呢啲做戲咁做啫

Thx 係 一次就夠哂

社會係有分唔同階層嘅 我理解

人地坐完出黎揾份正當工，你做乜即

後悔

有招

點解怕佢

加油巴打

打到仆街 但人無恥便無敵 後期無俾人打
但都有報應 佢啲屋企人俾人拉哂 氹個女唔好爆響口 俾人告防礙司法公正

做咩唔比

無
呢啲變態嘢只會發生係𡃁仔監房

出到嚟有冇覺得世界變左好多

大多數都係交數 兩邊都傾好曬 幾十年都係咁 冇撚變過

操大隻食野固然重要，但最重要都係有果個決心
每一日不停操 一無野做就操

No

跌咗都要執㗎啦
睇少啲戲

改左洗手盆做雙層 好少再炒到

偷嗰時心態係咩？無哂出路？

多的是
點煙好閒 唔會俾你見到
柳記都係打份工 都唔想得罪啲黑社會
除非有啲柳記都係黑底或者癲癲地

細個睇過 唔記得講咩

係發夢聽人講有啲收咗錢坐監

有 文職
或者上庭會見到

無錢 唔敢住
會擔心 未至於驚 若然真係愛 應該唔會介意我嘅過去

的確有

自爆唔答

你偷既野值幾多錢?
你學歷係咩?

因為有議會探佢 佢講一句嘢就可以將啲事搞到好大 又可以吹雞 玩死柳記 你懂的

Thx

有
花柳全，佢唔出得冊，一出冊就要番大陸打靶
所以佢每次刑期就到就會搵個老職黎捅
仲有曾蔭權 許仕仁個啲
入到去做大爺，監房最嗰個都要刷佢地鞋

樓主白手
呢d冇都唔出奇
你去轉大欖就會見到

會唔會比人攞左啲餸黎食？

點解咁大權利

偷嘢出返黎好多人都唔想請

上過水記未唔打人都講得出

嗰日星期日 文職休息
投票要出示‘牌仔’ 即係監獄嘅身分證
我遺失咗好耐 亦報失咗 成個月 一直未補發俾我
個職員話無牌仔唔俾我投票
我屌柒佢 另一個職員話即刻幫我搞
唔到最後都唔做野

合理
講真大部分人入得去都未必顧得掂自己
唔係話打死班學生已經幾好
叫下佢地投票可能已經係唯一做到既事

你叫庇護工場個姑娘幫你申請ac?

A倉唔係你去
你過界果d叫B倉

出名囉
就好似而家啲狗唔會搞杜汶澤咁

佢影響力大吖嘛

有啲人都變哂
雖然短短一年 都仲適應中
有個坐完5年 出番嚟話好難適應

即係有錢佬入到去都繼續玩曬？

小器簿進化版

十年，無安家費？

你講之峰？
佢本野一定係小氣簿來

絕對係，有錢就係屈機
仲有聽過人講陳振聰係入面比人呃錢

好撚心起下底先覆啦 成班傻鳩

比人當豬仔咁賣 點會有安家費

好餸過我食果d

呢個世界都係欺善怕惡
柳記你講得岩都係打份工
搞大件事根本冇人會信柳狗

唔會 咁又無咁惡
除非有人差人錢啦

我想講而家冇人叫柳記
多數稱之為老職

佢唔係大權利 佢係識玩呢個遊戲 而外面又有人支援佢啫
我都識玩呀 但我一個人 做得啲咩？

突然間覺得GPhone好L型

可惜好多人都無投

呢個時候岀有冇覺得有啲黑仔？

巴打加油 支持你重回正軌

我無話我cat a

人係唔會變架，偷野係佢本性，坐監係佢命運，冇得改
佢好快又會去偷野，又會再坐，無限輪迴

的確係

值幾錢都係自爆?

鎖過兩次水記

偷女人底褲點講幾錢呀

手足比黑警屈？

撞正呢年咁多野變左
入面有冇得聽貓？

咁咪答幾十蚊囉

我記得獸父呢單，好似上年先判入去坐？仲要坐幾耐

入去之前同出嚟最大分別係咩？

我想問下醫院定普通倉好訓啲?
聽講醫院同水記夜晚好多曱甴走嚟走嚟

收嗲啦你

祠堂係A河定B河？咩座幾樓幾室？

證明我無block錯人

坐幾日定個零月呀？

整定嘅 唔通想坐耐啲先出嚟咩
都要一齊感受吓經歷吓嘅 咁先係香港人吖嘛

可以上下連登 同人吹下水
不過肺炎而家冇得出街出國
真係似全港一齊坐監

入面粒籃球咩牌子？有冇得著波鞋打？

對人性有咩睇法

打飛機好正常姐
你朋友見你岩岩出黎就叫你問咩

係咪犯罪越嚴重入到去會比其他囚犯打得越勁？(好似樓上獸父嗰單咁）
入到去其他囚犯會點知你係犯咗咩罪？
係入面有冇份整口罩？
通櫃係幾時通？係咪真係用勞工手套？

你真係好撚頑固你係咪職員

出番黎又係一條好漢
做咩都好 唔好做藍絲就夠 撐你呀巴打

死監躉，偷到野未呀？

夜晚先有得聽 但越聽越精神會瞓唔著所以少聽

有入過你開既波po

咁多獸父 係咪同一個先？
佢未判喎

投邊區？
本身住嗰區？

謙卑咗 著重人與人之間情感關係多咗

我好耐之前已經block咗佢 國安五毛popo嚟

瞓就醫院好瞓
荔枝角先污糟啫 其他都好乾淨

訓左幾多次豬肉房

加油啊巴打！撐住

偷幾多?

我會努力

辛苦晒喇 希望快啲還到你一個清白

睇到呢個po成班連登仔監躉檔神拜真係搞撚笑
你話樓主係手足就話姐
明明衰偷野出來開個po就有咁多正評
平時d po見人教師醫護空姐
就係咁屌人教畜飛雞垃撚圾唔藉呢份糧
正係上次醫護唔罷工都開撚哂po屌足成個月
係咁崇拜唔好靜係開po俾正平
係就得閒上前線幫手
衰左都唔撚驚入冊
唔好靜係喺屋企開廢po做鍵戰又驚失業又驚俾人拉啦廢物

識唔識agentcc

你坐左一年唔怪你 睇下721咩事
黑社會既敵人係警察
但背景唔硬既古惑仔俾人老屈交數就肯定有既

無人崇拜 我亦唔會扮手足
我只係坐過吓監想分享吓 因為知道好多人好緊張啲手足
什至自己可能有機會入獄而擔心 亦好奇想知入面嘅事
先開個問答post
我無叫人當我神咁拜 你可以鬧我監躉 可以俾句鼓勵說話我 無所謂 你諗咁多做乜撚野啫？

出黎做返好人就OK啦

人誰無過 出番黎就做個好人
好好珍惜身邊嘅人 小心身體

紅色大字威囉

叻啦叻啦 唔夠你資深 祠堂我只係逗留左隻半 淨係記得夏天熱到仆街返到倉唔郁都會濕哂瞓唔到

比例應該算少?

都係上吓網多 追番一年嘅事 要見嘅朋友都見哂食哂飯

無留意 無打波 著啡色嘅白飯魚
足球就有nike

見唔見有手足入咗嚟？有冇同你接觸過？
見唔見天琦bb？

人係自私嘅

的確係無需要鳩吹

無 得g峰

唔係 通常衰性罪行先會打
你會有張牌仔 牌仔上面有寫你衰咩
無整口罩
進入監獄大閘之後 照X-Ray

默默支持手足啦 犯法野真係唔敢做啦 好驚俾狗屈

即係近排畀人食死貓嗰啲手足，
都冇轉入你坐過嘅倉？

戒咗賭

我代答 見太多人重覆問

係 選舉處會寄信入監獄 投番自己區
投票日會set個票站係監獄
我嗰邊都多人係選民 但投票得幾丁友

即block

通常畀人 capture嘅手足，喺入面會有乜嘢對待？

同畜牲嘅唯一分別就係人係會識得企喺度食飯

新人組一次 判嗰日一次荔枝角豬肉房真係勁污糟

D人通常點過時間?

你咩number？
你1c？

如果個個都會再做嘅話 咁監獄都好唔得閒
其實香港嘅監獄使用率都偏低
證明真係無你所講嘅入完一次一定有第二次
有時人類犯罪係一時之間衝動
或者你會睇唔起坐過監嘅人
你會以為人哋一定會再犯錯
不過唔緊要 因為依個世上仲有好多人願意俾機會犯過錯嘅人

樓主唔駛灰心 我準備開間media公司 如果有興趣可以搵我 我信人會改變

告咩罪

巴打出到來保重身體
要身體健康呀

加油

應該唔識

戒咗電話同上網先

thx

唔通你諗住會有女懲教走入去畀人屌呀

極少 5%？

想知係點污糟法? 多曱甴 周圍油淋淋?

身邊全部人都係坐梗監
有咩好自卑
你話出到黎就話姐

我見嗰啲都係好早期 運動初期俾人拉果班 全部判哂
後期嗰班仲係荔枝角還押梗

聽過最on9既入冊原因係咩？

應該係死亡筆記黎

抵撚死 垃圾

食飯先轉頭答

有冇話啲小朋友畀人食雞翼呢啲嘢?

制裁筆記

答埋呢條先食
自稱三合會成員

你還返錢俾受害人未？

如果你係大學學歷，份人又有禮貌識做人
會唔會d犯同懲教都對你好d?

我識一個手足 喺壁屋少年監 佢識到個幾好嘅獄卒 令佢起碼唔洗懲教狗打。但聽佢講其他手足就慘啲

噠朵抵撚死

巴打你好細個？ 咁都信樓主？
偷野但死都唔講偷咩 偷野好少第一次就坐
擺明係衰其他野 打劫傷人果d
死監躉

巴打頂住 人生仲有好長時間

壁屋沙咀大把 大人倉就少啲

問你衰乜撚嘢呀
詐詐諦又唔覆
係咪好似AngentCC條柒頭咁搞細路呀

佢咪答咗 有冇追po

坐左成年監
即係舊年三月四月入冊
計埋被捕上庭到判刑時間通常三四個月
犯事時隨時係18年或之前

其實你d數係咪好差

肯定係啦 扮鳩曬野死監躉
年中見唔少呢d人

條友係咁講大話呀 睇清楚先啦

根本就係有仇幼心態

其實你可以做youtuber 試下無死
分享下坐監經歷

可能係藏毒

係，integrity通街都唔會請
我公司請過一個，個經理同我講要俾機會釋囚，最後借經理錢走左佬

點賭波 資訊流動性咁慢
盤口同馬會一樣？

難適應係邊方面?

根本係懲教大撚把藍屍
但我都有見過黃懲教

職員點陰濕？

見工使唔使講自己坐過？

講得好

偷咩

加油巴打
不過我諗女人監獄應該恐怖過男人好多？ 唔知有無絲打出黎講下

講偷咩都唔得？有人叫你講埋總值幾錢？ 係邊到偷？
你自己遮遮掩掩令人懷疑唧 身有屎

你理鳩人哋姐，而家搵槍指住你個頭逼你睇？

關學歷咩事？

因為黑社會做嘅招數黑警全部做曬

再唔係收咗安家費

走唔到仲死

監獄當然唔得閒，如果唔係請咁多柳記返去R腳趾咩

要坐幾多？

警黑合作
大嘅收錢 細嘅聽命令
細嘅比人拉左，唔同當啲狗係朋友咩

天琦還好嗎

點解咁多坐過監既人會撐狗？

樓豬加油
唔洗理哩個post啲踩你既人
監獄有好人有壞人
普通人唔洗座監都唔代表係正直既人
一年令你學識珍惜同愛錫家人 抵到爛

入面有冇新移民？
見過犯過最嚴重罪行嘅囚犯係咩罪？
係咪咩level罪行嘅囚犯都會撈亂咁派去唔同嘅倉？定嚴重罪行果批有自己嘅倉？
有冇識過殺人犯？

人人唔同 都係揀人嚟恰

人古惑奸好多

傾計食煙 做運動 睇電視 睇書

當然都有好多人出出入入當係屋企咁 但大多人入一次就無下次
多謝你支持 前面條路係難行 預咗會有好多挫折
我會努力 你都加油

大家咁話

巴打 係咪過咗要21先入成人倉？

係 好多曱甴 又講唔出係乜污糟 總之就好舊好污糟咁

會唔會買樓

坐監都有分階級貴賤

推this

還返

坐監係咪要講GPA?

係 成人倉無呢啲

沙咀都冇啖好食都操到班人啦

會互相尊重㗎啫
高學歷嘅人俾想像中多
好多大學生差人錢而撈毒品衰入去

自願定非自願

手足應該打少啲 但聽聞例牌一日都最少一次雞翼芥蘭

偷偷剪你條何B仔

呢單好熟口面喎......
出晒報紙添喎......
原來係佢

1個月

係咪6A?

監友好唔好人？

雖然係唔岩 但係細路仔真係好難教聽好多 屋企人唔打 咪入去比人打吓試吓改唔改到

其實無乜人想知 同埋我都係路過 大把資深級未出聲

永遠都係@1.8
報紙 收音機 電視

感覺有啲脫節

唔係

黃屍職員唔敢出聲㗎

要你申報咪講 唔會主動講 亦唔會隱瞞

我都想聽吓

個女告老豆
上到庭話自己屈老豆
最後拉曬佢D親戚

依單野連炒幾次車

洗手盆炒飯要坐正有木工期嘅倉先整到鑊鏟嚟炒，所以荔枝角係冇

本身你住邊區?

好撚戇鳩

咁買熱門咪好着數

入面多唔多基佬

唔係hehe 有啲係為煙 有啲係打發時間為興趣成班麻甩佬 係咁過㗎啦 兄弟情嘛

咁不如答我

我都諗唔明

好
我支持你

係呀 我都係咁諗
同埋個人真係正直咗
坐監我都唔驚 我洗撚理班撚樣

有冇新聞睇下

有 乜人都有 唔同國籍你嗡唔出嘅國家都有
謀殺 坐咗35年 就快出冊
係 會分唔同監獄唔同倉
嚴重果批係分開係高設防監獄cat A(赤柱，石壁）
坐夠期就會慢慢分番去Cat B> Cat C

係

樓奴？不了

啲𡃁仔真係fit 好身型 發育時期出入監房

6A>4L>4R

有好有唔好

好撚痴線

搞咁撚多做乜啫 叫廚房出咪得

新界

呢單嘢都好轟動

貨車司機自女兒11歲起，多番強迫女兒與他性交，更將侵犯過程拍攝下來。女兒擔憂家破人亡忍辱12年，始於前年揭發父親獸行。惟司機被捕羈押後，仍寫信指摘女兒，要求撤控，再涉妨礙司法公正。他早前認罪，法官今判刑時自言為官多年，未見過如斯無恥獸行，罪大惡極，甚至形容若將被告與動物相比，也侮辱了動物，因為動物尚且不會這樣污辱子女。法官判處被告監禁17年半，並向遺留心理創傷的女兒致敬，讚揚她挺身而出，可鼓勵其他性侵受害者掙脫枷鎖。
59歲被告原被控18項強姦罪、8項交替的亂倫罪，案發於2006至2018年間；另被控一項妨礙司法公正罪，即前年11月去信煽惑或誘使女兒不指證他。控方接納他承認亂倫和妨礙司法公正罪，毋須就強姦罪受審。法官杜麗冰指這是明智選擇，免卻事主X出庭作供。
法官揚言如有機會與事主相見 必會握手致敬

X的心理報告透露，她7歲時隨母親由內地移居香港，開始受被告控制，例如監聽她的電話通話，又在她與男性朋友外出時恐嚇會找黑社會生事，令她不敢交友，過著孤獨的生活。被告又破壞她和母親的關係，在母親管教她時，被告裝模作樣保護她，又會送禮物哄她，還與她同睡，叫母親睡梳化。鑑於母親情緒不安，產生自殺念頭，故X一直不敢揭露案件，獨自承受惡夢纏繞。
心理學家又指，X有抑鬱情緒、自責並自覺卑賤，有創傷後遺症，需要密集式治療。法官今稱讚她勇氣可嘉，面對父親的淫威，仍勇於踏出第一步；她不但毋須自責，反而更能鼓勵其他啞忍的受辱者。法官自言如有機會與X相見，必會與她握手致敬。
辯方求情指，被告認罪，毋須X上庭作供。法官則指話雖如此，但被告在較後階段才認罪，更於前年11月去信要求X撤控，至少當時仍未有悔意。對於事發後X曾去信被告，感謝被告沒有忘記她何時畢業，法官認為不算求情，只突顯X教人敬佩，對無恥的施害者仍展示尊重。
法官指被告違反身為父親的誠信，曾經攝錄施害過程，均是加刑因素，決定判監17年半，希望藉著嚴懲傳達訊息，令父母明白不能利用子女的信任作出侵犯，應好好養育子女而非糟蹋他們。
被告控制慾強 不准女兒接觸異性

案情透露，首項控罪發生於2006年暑假，被告趁妻子返鄉期間，要求11歲的X脫下衣服。X以為父親與她玩耍，被告及後卻撫摸和親吻她的胸部，並與她性交。X感到痛楚，哀求停手，但不獲理會。她事後感到害怕，不知發生何事，直至升中學習性教育後，才驚覺受被告侵犯。
案情續指，被告的控制慾強，不准X與男性接觸，更定下嚴苛門禁。X為了換取與朋友見面的自由，所以沒有拒絕再次性交。被告自此不斷要求與X性交和一同洗澡，若X拒絕，被告便會大發脾氣。被告並非每次性交均戴安全套。X多次表明不想再維持性關係，但被告拒絕並反問她「是否享受」，更用手機拍下性交過程，威脅X不要洩露事件。
及至2018年7月，被告不滿X外出見朋友，要求檢查X的手機，X拒絕後遭被告掌摑；X感到錯愕，遂向已搬離家的兄長求助，但仍無果，最終X要求好友代為報警。警方到場後，被告一度威脅自殺，最終被捕。
被告還柙期間寫了兩封信給X，聲稱一旦罪成或會生無可戀，指摘X令他陷入深淵，又提到有報案人在律師陪同下向警方撤銷指控，直言X的決定可改變他一生，望X讓他安享晚年。X回信拒絕，並向警方交出信件。
【案件編號：HCCC161/19】

入到嚟 老職問佢邊範 佢話無
笑到仆街

咩係豬肉房？

個盤莊家開 開深咗你都唔知

唔多

11

你咩日子留喺6A?

巴士司機涉強姦親生女兒案，涉案 15 歲女事主 X 早前於庭上作供時推翻證供，承認因 42 歲父親偏心弟弟拒送手機而誣衊父親強姦，法官日前指證據不足，遂引導陪審團裁定巴士司機所有罪名不成立。

3 人需還押

事隔兩天，3 名人士就涉威嚇女事主 X 於庭上作假證供被捕；兩女一男被告被控一項串謀妨害司法公正罪。案件（25 日）於屯門裁判法院提堂，3 名被告均毋須答辯，押後至 3 月 8 日再訊，期間 3 人需還押。

待律政司法律意見

涉案 3 名被告均以英文字母代表，包括 42 歲男子及兩名分別 40 歲及 65 歲女子；3 人被控於 2018 年 10 月 20 日至 2019 年 1 月 16 日期間，串謀妨礙司法公正，威嚇女童 X 於庭上作出虛假口供，案件押後以待律政司法律意見。

禁傳媒報道 X 資料

裁判官頒令，禁制傳媒報道有關 X 的姓名、職業、住址及案發地點等，以及 X 與各被告的關係。

女事主曾推翻口供

案件上周於高等法院開審，涉案 42 歲巴士司機被控於 2015 年至 2017 年 10 月 14 日期間，7 次於寓所內性侵犯現年 15 歲的親生女兒 X，司機否認 5 項非禮及兩項強姦罪受審。

42 歲巴士司機涉於親生女兒 11 歲起，多番在住所性侵對方；涉以自已的陽具磨擦對方的私處，更涉兩度強姦女兒 X。女兒 X 曾質問父親：「點解唔搞媽咪，搞我？」惟父親反問：「唔得呀？」父親又威脅會跳樓，及被捕後無人養家，迫令女兒保密，故她一直啞忍。直到母親發現房間內無故出現一堆白色紙巾，追問女兒，揭發事件並報警。

奪精抹陰誣衊父？

惟女事主 X 出庭接受辯方盤問期間，突然推翻證供，承認因父親拒送新手機及偏心弟弟而誣告父親；又指她趁父親自瀆後，奪去沾有父親精液的廁紙，並將精液抹到自己的陰道及內褲上。

法官其後指由於女事主 X 已承認誣告父親，因此證據不足以支持控罪，隨後引導陪審團裁定司機 7 項罪名全部不成立。據了解，警方當時表示將會調查女童推翻口供一事，但無論調查結果如何，均無法影響本性侵案件的裁決。
唔係呢單咩?
但個老豆又唔成立喎

真坐監定懲教署維穩員?

係呢單 揸巴士 羅x霖

哇屌件事都唔係好耐咋喎

咁仲洗唔洗還錢

咁咪仆街囉 兩種教仔方式都係垃圾

攞煙同人換可換到咩 btw 支持巴打重新做人

雙人倉

咪住先,佢最後係唔成立喎
定係轉告佢老妨?

即係你見到打架的，都2星期一次?
都算瀕密

通常邊類人被人欺凌多?

獸父喺6A果陣你喺6A?

我自己經歷無見過 我見識少 ok?

你答咗我先

要

屌你老母
你現實幾撚廢先會上黎搵存在感

煙我都係攞嚟食
可以買人碟飯塊肉 人地幫你做值日 洗衫 揼骨 etc..

Thx

轉咗告佢老妨

欺凌就大陸人多
親眼見就1個月1次啦 因為唔係次次咁岩見到 但打架會響鐘 就2星期左右一次
荔枝角仲密 尤其夏天啲人燥啲 差唔多日日有

你現實幾撚廢先會受唔住有人講出真相

覺唔覺得人生更精彩

黑社會同驚察是朋友

叫左雞未

19年頭

唔覺

嗰條友同人講自己DD

比人告咩呀

你的朋友=你

邊暪到成個LCK都知 btw你6A?

人無事先係世界冠軍
巴打休息下先

最初入去依樣算唔算最難頂

抖夠啦 要開始搵工 可能炒住散先

得1個鐘行街

有冇見過燒屍果個大王，林過雲？？

俗稱「劃飛」

1個鐘都無 鎖水記我寧願唔行街沖完涼啪藥瞓教仲好

連收音機都冇得聽
係咪大部份囚犯釘過水記

唔知呢

判咗就無得聽
前排睇邪教署網頁個報告 好似話成10%人鎖過水記
係咁上下 我唔記得 有興趣上邪教網頁搵

佢係咪好nice

沖廁水聲係咪好嘈，嘈到連隔離都聽到
而家飲水係咪係大水桶到斟水

有冇試過過飯

好記得佢 嗰排開post好密 d人當佢神咁拜
俾人踢爆搞細路先坐就潛水 不過上兩個月見佢上返水

幾耐過1次界

屎坑定尿槽先？不過都係好嘈㗎啦 投訴都無撚用
大水桶都有 但依家有個嗰啲存水保溫嘅方型水桶 有水龍頭開關嘅保溫箱 藍色係水 啡色係茶

？？

係咩一陣追吓先 咁佢坐咗幾耐？

好難答你

好似坐4年

支持巴打重新做人

下次想偷咩人嘅？

樓主加油啊
多唔多殺人嘅重犯

大王定林過雲？

無陰公坐一陣又可以返去搞個女

仲有冇咩著名囚犯既料你聽過？

入面有無本身好有錢既人？

有 有錢人都要坐監㗎

有冇警衛好似戲咁係入面做非法交易，同犯做買賣？

邊類，地盤?

坐咗一年 有冇學咗啲咩野可以行走江湖

例如？我好少睇呢啲戲

唔洗問到咁詳細嘛 你係咩人

都有嘅

毒品丸仔etc
btw好似netflix套女子監獄咁

我識入過冊既人個個都識出老千

拖嘢入閘算唔算

um.點拖lol

好驚啊

入面係唔係有得借書睇？

不過人地醒目仔 坐完進修做IT被外國公司睇中 無記錯一個月5到6位數人工

買咗層樓之後，2047年都要還返畀支那

有冇積蓄啊巴打 去學番啲技能 水電工/廚藝個啲都好啊
同埋夠唔夠口罩啊

我都block咗佢好耐
樓主等佢自己單機啦

我係壁仔比唔少mk問過 啲柳記都成日問
不過其實好多黑社會都好人黎
雖然紋曬身好似好惡
但我係入面識左個b仔
佢廿頭已經生左個仔
比我嘅感覺係顧家嘅好男人
對人都幾友善
手足們就算真係入冊都唔洗驚
做好自己 柳記叫你做咩咪做咩
肉隨針板上 除非你有能力逃獄啦
如果唔係都要受嫁啦
平時睇多啲書 做好思想武裝
基本嘅運動都要做下
時刻記住自己嘅信念
當初點解要放棄短暫嘅自由
就係因為要爭取更長久 真正嘅自由
如果你放棄嘅話 咁你同周圍衰毒衰冧友搶野嘅犯就冇分別
抗爭成功嘅時候要煲底見！
光復香港 時代革命

斷左六親未
見過最出名既倉友係邊個

出來有冇咩人生規劃

人渣你都讚？

人工高就勁？你係咪好崇拜支那啲貪官

有個friend都準備坐
想幫佢問，佢近視好深要帶Con，入面可唔可以帶？每個月屋企人都俾一副新嘅佢可唔可以？
佢個鼻有問題，每日都要用幾次通鼻噴劑（安鼻寧），可唔可以帶入去？

入面有無得俾你進修架？例如讀書或者學D技能咁？
有D咩書俾你地睇架？
係咪真係有牧師入黎講耶穌？

係入面洗唔洗做嘢或者勞動？？

係唔係落馬洲的士站打尖個的士佬?

𡃁仔監房係巴好多

係 無咩人會借圖書館嘅書睇 睇其他囚友嗰啲仲好

會樣樣學吓 夠口罩呀 多謝關心

壁仔係咪日日俾職員打？坐咗幾耐吖巴打

未斷 G峰掛？

無 見步行步

入邊黃多定藍多？
會唔會睇到新聞就講下政治？

有性需要 點算， 好似話唔畀帶 色情刊物?

唔俾戴con，叫佢配定眼鏡啦，只可以淨色膠鏡片膠架
入到去見醫生果陣講埋就得 如果政府有紀錄 啲藥佢會俾你 如果你睇私人 屋企人探訪果陣可以入俾佢

人渣同醒目唔可以並存？
我讚佢醒目就等同同意佢過錯行為？
唔通你又走去同佢老細講：人渣你都請？

有 定期會開啲技能班 亦有人會自讀cu space或者ou啲課程
圖書館目錄入面嘅書我未睇過 都係啲陳年舊書 睇書都係睇舊人遺留落嚟 其他囚友入嘅書
有牧師有神父 佢唔會逼你 都係自願

毒品就應該唔會有 我地成日要驗尿 拖其他嘢俾犯都有嘅

你唔係嗰啲圈子有冇得，求佢哋比你加入?

人渣都有人請？咩老細咁賤種？人渣只可踩不可讚。

玩咩先

點解難搵工先出

唔加長刑期

裏面有杯麵買?
畀我食唔飽要 頂肚

唔清楚

應該黃多
唔敢講 一齊屌吓政府都會

有冇得同囚友之間交易?
例如話喺佢度買零食， 或者要佢幫你做啲嘢

上面咪講左外國公司
算啦 當我講錯 無謂嘈

唔係 無乜監獄要操
正確啲嚟講 香港得3個監獄（赤柱 石壁 壁屋）
其他都係叫做懲教所，勞教中心，收押所etc.
有錯勿屌

點解要咁做

點解你唔入吓去

點先入到廚房期

無杯麵

係咪一日擺一次柳
保安組係咪全監獄最惡嘅部門

太得閒掛 又無其他嘢影響令你分心 好專注咁自學 又日諗夜諗不停研究

樓主個ac係借人定自己入去坐前就有

屌你老母
支持樓主重新做人

1.監房入面係唔係冇底褲著?
如果有，係咪同其他人共用，定係有私家底褲，自己手洗私家底褲?
2.打波D波鞋係咪公家，要輪住著?

條藍屍係有輕度弱智
樓主唔撚洗理啲柒頭

1. 用公家褲，但會mark自己number，洗完著返。不過亦可以入私家褲，但多數人唔鐘意著，因為難乾。底褲可以自己洗，但大部分人嫌麻煩會拎落機一齊洗算

2. 係

點解尾會難捱？

起入面信耶穌？

入面有冇遇過咩好人/特別既人

就係佢地未出聲你先要做第一個，食最大舊錢

你係咪有精神病？

係咪每日踢兩次竇

入邊睇邊個電視台多?
港台 viu TV 奇妙 無線?

多個照應

咁食唔飽點解決?

如果氣管敏感唔食煙唔聞得煙味係咪會冇朋友

咁一塊肉幾錢

大佬，好心人地出返嚟做人，唔通落井下石咩

柳記即係職員？

荔枝角係咪有男有女？
啲職員係咪都男女一齊開工？

咩意思？

有一堆本身1.01

下點解！

洗唔洗整口罩？

唔會
男還男，女還女(阿一除外)

有肺炎你又唔縮返入子宮？

有得考試？？

有分無煙倉

咁都有得相認

多謝CHING答我

咁技能班有咩學架？使唔使俾學費架？
同埋如果你地知有人因為風化案入黎坐
例如獸父果D
會唔會獅鳥佢架

唔撚洗理佢地 連登仔係咁

唔洗灰 你真心改過就得啦

你又咩時期係6A

GREAT

請善用起底功能
同埋因為唔想自爆我唔會認自己係咩倉

想問下靜靜地匿埋一邊個啲人會唔會都俾人蝦同杯葛
同埋有冇特別餐？例如素食、印度餐個啲

你唔比距係魚蛋革命既手足
你有冇關心手足嫁

1. 唔會，大家都想安心坐哂個刑期，你唔理人冇人搞你，不過你會好悶咁解

2. 有，素食你要寫返寫申請(宗教原因最簡單易批)，印餐南亞人先有得食，同理西餐都要鬼佬都有(但有外國passport都得)

會好多搞自己個女/細妹嘅風化犯去到邊都比人打

入邊有冇人真係會唱友誼之光㗎？

Agger
袁禮林之前同沙sir一齊過
到而家都仲俾連登仔笑臭雞
監犯反而笑下都爭住護航
睇唔透

屋企點睇你 ？

出嚟黎好好加油
要頂住

點解咁多人係入面信左耶穌？
冇人係入面信左佛信左觀音

還押一個禮拜
未試過打
但成日比人屌就真嘅
最後好彩乾手淨腳出得返黎
唔自爆太多
總之咁多位手足一定要做好心理準備
忍耐 堅持信念 武裝自己 (無論係思想定身體)
可以嘅話係入面識多啲人
黑社會都唔係識扑野溝女嘅
話唔定某日你需要啲咩 佢地可能幫到你

咁我會唔會識你

無 玩吓都會有啲on9呀叔唱吓嘅

講得岩 手足加油

唔會，唔同時期

你真係好撚煩 喺到R存在感再踩低人地你會覺得叻啲？

有冇見到天琦？
我好掛住佢

係咪之前新聞果單

nonono
區院或以上先有判決書
一般偷嘢咁小事只會喺裁判法院
裁判法院唔會出判決書

不過如果比新聞報個就

戒啦
支持
賭仔無前途
有個親戚賭到無左層樓
爭人周身數
兩個女同老婆無地方住
十幾年無見阿媽
阿媽死左都無見最後一面

咁少都判咁耐....

樓主出到嚟最想做咩

而家都有柳記係黑底？

識人衰企圖強姦 佢會係入面有咩遭遇

你當年入狗屋有帶俾狗咬過

你覺得係入面收到既資訊同現實爭幾多？

咩意思

天琦唔係喺石壁咩

假如監獄爆發肺炎，有無應變方法?

額頭有冇鑿住個躉字？

咁咪死咁啲人渣敗類

喺入面係咪好難了解到出面嘅資訊 係咪剩係得CCTVB可以睇？

真係辛苦晒手足你啦希望其他還押嘅手足都可以平安無事出返嚟

手足一定吉人自有天相嘅

冇聽過 坐咗幾耐? 我老豆做懲教嘅直頭見過添

型呀😞

之前荔枝角收押所對出手足一起唱歌，一齊過。你地聽到？有冇感覺？

有冇見過政治犯？入面啲人對政治犯係咪好啲？

加油巴打！

懲教

睇到好想喊

有幾個fd都排緊期上庭

放監有冇望返轉頭

突然間覺得佢好型

上面班五毛一早已經block撚曬

仲要問 14年雨傘一個10幾歲後生仔上times封面，今年仲去埋美國國會演講直頭威撚過香港特首

著名五毛

想知每日rundown其實係點？一起身就要讀書做野？

平時要幾點起身

屌...我地對你唔住

加油吖，希望你冇事，上過去就會明嗰種不安所以多謝你為我地付出咗咁多，但我地都唔會俾你變condom一定會繼續撐落去，約好咗煲底見加嘛

煙既包裝簡稱

可能佢係柳記

申請讀degree難嗎

有無見過囚友想自殺

有錢仔靠屋企比煙係入面唔駛做
其他人擦鞋多定 鄙視多

佢都消失咗一排

可以用煙買人碟飯

一定會分散佢地坐
有冇聽過團結就是力量

有冇聽\見過柳記送茶記\電話？

食好野啲好野邊到來?

倉入面嘅電視係咪淨係播無線

推依個 祝media公司成功 第時幫埋手足
覺得你應該係好老細 希望自己將來都遇到似你咁既老細

有冇得俾錢 揾條女屌

老強/搞細路入到去係咪真係會俾人打？
同埋啲人又點知佢係老強或者搞細路？

幾年後大把人坐十年，唔怕，有黃絲

嬲又嬲完，喊又喊完，又要返工啦

而家入面係咪個個都戴晒口罩？

荔枝角個邊既生活係點知道有個舊朋友入左去

你真係好撚煩，出嚟幫監躉護航你會覺得叻啲？

冇嘢想問
人誰無過 樓主未來要好好做人
祝你搵到出頭同另一半

無野想問 陣係想講句樓主重新出發加油

想知ching係咪廿中至尾？如果再後生啲係咪要勞改操死？

波台弱智閱讀理解負分

佢比美軍訓練過的

點解個個坐緊有工返，有錢買煙
但又肯用野食，服務同你換煙

黑社會大佬老婆都撐啦人地有利益
同埋上一輩都多人愛國既

無謂啦，單係連登都唔少冷言冷語，何況出到去

哇，你鬧人好叻叻

Thanks

佢應該係等緊上庭， 係訓碌架床定臭格嫁

cctai

點解出番黎即刻有閪屌

巴打加油 最緊要身體健康
多啲陪屋企人
你話睇清楚個社會
介唔介意講多啲

知道要入去坐 同出返黎 屋企人同另一半嘅反應係點?

荔枝角收押所有人感染麻疹 密切接觸者要補種疫苗

一問即中...

出黎打算做咩 家下經濟咁勁 正常人搵工都難...有冇計劃 定政府會幫你？

咁你所講既貪污係點？

等你出嚟

有印象，仲話自己商業罪
嗰排搞鹹網係咁宣傳

屌 未試過睇個post可以block咁撚多垃圾五毛
Btw 希望樓主你可以改過自身 順利搵到工喇

想知道係正常係咪都會以EDD嗰日期出獄
係入面做啲咩會搞到比懲教加監

樓主加油

見你講話係入面收到信會開心
我有做開義工 寫吓信比囚友
我有用心寫 過時過節有寄張咭
但無囚友回信搞到我好灰

其實有無話點開場白會輕鬆啲
利申 唔應該問同講嘅嘢一句都無提過

我都有收朱古力幫人推油

死傻仔 人都唔識做

啊丁？

幾時先有得睇電視? 唔係要做野架咩? 點解可以睇到電視? 有冇收費電視睇?
同埋出糧係真係出錢定出煙? 係咪出真錢? 出錢既話係 用錢再買野食同埋買煙?

你都好d 我兩條爆炸品

部濕鳩電視日日播旅遊節目

有,夜晚瞓覺突然聽到有人吊頸,之後條友吊頸失敗走去撼頭埋牆,喺地下度扮暈,畀啲老職一巴一巴冚醒,最後醒返畀人攞咗去打鑊金,之後入咗青山,同埋另一次新人入嚟好似頂唔順畀阿sir打走咗去吹綠水

報個牌仔嚟聽下先

真係要搵人寄d 信俾入邊既手足

而家有❌光机了，己不用通匱10年了

坐1年監仔有乜好講吖，白手監房你話D人唔得？該係自身了，壁屋有另外一個名叫小小樂園只有赤柱係堅坐，因有C at A犯所以好緊，當坐到你總刑期一半就會掉你過界去D低設房監狱，低 俄由赤柱坐3年去過界去到大覽好似番左屋企咁自由，响老荔拋高地院都共抛你1，2年去唔過三年既蓝都好快過，但一多過3碌就巴了，仲要去赤柱，仲有因 案件如果涉及暴力嘅話呢坐幾多都係去赤柱嘅

踩過界係咩意思？即係覺得班學生過左火定係做d 野愈過左黑警既底線？

豬牛雞豬牛雞牛肉球

咩叫白手黑手

以前鋅盤就得 而家轉哂瓷盤

而家入面一件煙幾錢

多唔多保馬

佢五毛黎，起佢底就知世界上最底賤既生物就係佢地

白手第一次坐 黑手係坐過

揹簿

巴打咩期數

鬧得好，樓主呢啲垃圾監躉唔識做人搞到自己要坐監
好快又會入返去坐

lm

魚蛋卜魚蛋卜

可以入bubble

多數白手茘枝角聽聞成個廚房都係大圈仔

無煙倉好似得白沙

一樣米養百樣人波台狗係咁

樓主加油
身體健康 重新出發

入面啲人有冇戴口罩？有冇加班整口罩？

係咪要沖凍水涼 間房入面有冇閉路電視

可唔可以講下每日生活流程

同埋所謂放假嗰日係做咩？

偷野都一碌
即係碌埋卡啦

偷到坐一碌

你覺得係超市偷支水？

犯法咁多樣
最撚憎就係偷野既賊

Wa 巴打好型啊
幾時比我幫你含？

好慘，人地擺到明唔想相認樓主仲要係咁問

咁都cm， 你食屎啦

笑撚左

可能驚秋後算賬第日冇得移民美國

死撚開啦gay佬，去幫隻監躉含啦

睇錯做 ‘所有人’

好好做人 搵唔到工出聲

點睇班懲教狗？

多

仲努力搵梗

等我仲以為班懲教狗會善待手足

D三手真係好撚仆街

難聽D講 有D二粒一扮都怕左佢地

間房會有咩

就係因為你e d人唔肯接受釋囚先會搞到社會咁多仇恨
好心你做人有遠見D la
睇你 d post你應該係黃？
咩叫離開同溫層呀
日日係度周圍燒火頭
正一豬隊友

喺入面做嘢嘅話跟最低工資

PUCI？

LCKRC

On9問句 有冇人入到去諗住逃獄 或者一齊傾過呢啲話題Gay嗰啲點格劍 拎塊布遮住嗰監倉？

多謝樓主分享
祝你身體健康
重新做人
唔好做藍絲

想睇

你咩老冧，4字頭？冧杷新，赤柱有幾多個期數，3*4廠新廠1a2a1c2c，C U t亭，房堂B大 大鐘樓， 12廒白手，你去過边，上過C A T，A未牙❓個4字頭冧把話1個1字头老冧坐過8年8個月既人唔謝，收皮啦

Lm

你坐咗8碌講野一嚿嚿唔怪你
但唔該你打番繁體字
同埋今時唔同往日 你幾多年前受？
啲CAT A落嚟CAT C壁屋都話壁屋牌頭閪 最難捱

話比人知自己坐完出來的人以為坐過監好勁，我完全唔想人知，坐藍係表示衰咗，叻人唔會坐，竟然有D只坐過幾隻白手以此為榮，仲叫人訪問佢，我係如好廢一生人有13年在監房，你地有學識既手足我哋無嘢值你哋去學你願意信一名識咗一天既手足，都唔顾信一齊坐咗幾年既人，一入過去就會無咗E十嚫仔最值金錢既天真，仲量21歲後先受啦，因為如果去Y仔真係晤硬净會日日比人恰，就箅你比30人打都一定要還手，我地以前如果唔還手，屎忽都無埋

我2001年白手老冧217xxx

痴撚線 真係坐到彎哂
起一起你底發覺你好唔正常喎
躝番出去啦唔該

查吓01年老冧果D咪知攞，1年半月，响老荔拋地院拋都拋咗去啦，我唔係對你有恶意，只係希望你唔好拎呢嘢出來作為談話既內容，比人知你坐過，對你只有害，無幫助架，我以前都係咁，好能白痴，你鐘意就聽又或吊七我

呢個帳號 係一名 大學生畀我㗎我邊有資格去到連登帳號 這個訊號嘅人都做joe

以為自己好醒發現天大秘密鬼唔知可以起底咩

我搵唔到一個 實名登記嘅電子郵件， 咁既然你話起人底睇返人哋嘅對話咁你睇清楚清楚啲先啦 上年8月 我哋已經成立緊一個赤柱坑爭團啦！ 如果香港係靠你呢啲咁嘅質素嘅人 一啲希望都唔會有 好像我在今次嘅運動食嘅後生仔唔係你呢啲 我係好尊敬佢哋

我個名就已經係我個老冧啦傻仔

我個名就已經有我個老冧啦傻仔

點解咁難食我諗你要問吓做廚房期數既倉友

生日有冇啲咩特別慶祝

最緊要唔好寫俾每個手足嘅信都一樣，佢地有時會交換睇接收多啲資訊，收到罐頭就冇心機覆
回郵地址唔好淨係寫信封，信封佢地收唔到的，喺內頁信紙比回郵
記得介紹咗自己先
除咗口號式內容，講多啲生活趣事呀，而家興啲咩呀之類

成日都想知點解咁多印巴籍

死澳狗社會垃圾，廢物

有up乜鳩呀支那狗

你交幾多税比澳門政府都唔撚關我事

大佬我明 但入得去既好多都係比人出賣 又無利益 點解咁都仲撐

心底裡崇拜權威

呢單我都記得 唔係好耐之前
個女後期改口供話其實屈老豆 張啲精液紙巾抹落自己下面嘛

佢老豆係入面比人屌屎怱

係呢單野果排成為左我同啲同事lunch係咁討論既話題 太峰迴路轉

應該之後警方再查下 查到個女比人逼講假口供 最後拉哂個女仔三個屋企人

去到邊都見到你條垃撚圾

點解打字都可以有鄉音

有無多d hehe故事可以分享啊
你自己或者聽返黎個d

我

屌丫 呢啲咁既post都有人嘈交
Btw 壁屋唔算難捱啦 壁屋而家係咪已經冇枱埋？

人性不嬲都醜惡架啦 依樣野唔洗坐監都知

佢地點睇中蟈武漢肺炎同支共

[少年監獄] 感受沙咀奴教外傳，之後的一年

沙咀更巴